分手了的每一天該如何渡過...

簡直生不如死

慢慢習慣

掛住佢

點解要有分手哩樣野
邊個發明了分手～

未一齊之前點過咪點過
冇左另一半之後叫春係冇用架
你幾折墮佢都睇唔到架 傻閪

無用嫁啦 轉頭佢就會搵第2個
你有幾傷心 佢會知咩？

佢宜家每一日都開開心心同其他人一齊架喇
自己傷心自己折墮根本佢就唔知wfc

分左手就好想搵人講野

你點知架